我係琴日音樂台個標題黨 你問我答

對唔住先咁多位
本來諗住係咪都沉底改個鳩少少既post名

請問點解你仲好意思出POST？羞唔羞家？

你問我先答，冇所謂啦
唔羞家